5700xt同2070同級？

5700平成千蚊，係咪同2070差唔多？

driver 唔同級

amd

即係2070好啲？

個千蚊係for你買driver 更新

買2070好過
利申 用緊5700xt bug多到懷疑人生

用過一次a卡就不了
成日會黑mon 好困擾

正常打機中

睇你好唔好運啦

5700XT使用中

rx5700xt用緊
之前D driver有問題
現在20.3.1之後都無乜問題
的確性價比高
同埋一定要買非公
其他都無乜問題

黑min reboot

綠mon同pink mon都試過
玩gtaV竟然死game
Btw 2060S同2070點簡

而家冇人買非S版
所有要比一係就2060S同2070S比
如果2060S同2070 我會揀2060S
BTW巴打係2K MON?

緣份之下有個1080p240hz Mon
2060super好似仲有野送
但唔知簡邊個好
Budget $3500
求推介 睇咗好多片

我會加300幾買呢張 點講都2070super黎

用左張5700xt幾個月完全冇事

5700xt玩家表示driver更新後就無事

之前的確幾困擾

睇下你想唔想搞Driver或者setting
或者博一博
N卡個1000真係買driver
性價比來講5700XT真係好好

點解性價比唔計DRIVER?
明明顯示卡係超級依賴DRIVER

其實都係
用緊pulse 5700xt 前兩個月左右 比綠MON問題煩死 之後搞左一大輪
依家都冇出事
如果怕麻煩或者剩係想一開機就打機 比多少少買2070S/或者差唔多價買返2060S好啲

on9 仔先買amd卡

N卡係信仰

我A粉我自豪
3600+5700XT
不過display有錢都係N卡好啲